同frd去完旅行，佢冇信用卡

好聲好氣提咗好多次佢都未還錢，佢仲話有平機票不如暑假去多次我應唔應該屌佢老母

今次叫佢出

男定女呀

直接叫佢還$，唔還網上公開佢資料，唱衰佢

兄弟佢話去多次嗰下笑死左

仔就屌佢老母啦
咁撚厚臉皮

你睇下天上面果舊雪 似唔似我幫你之前碌果5000蚊呀